[挑戰]寫一篇武俠題材的短篇小說

1.其中包含3個門派以上，
2.體現門派之間多年的恩怨情仇
3.扣人心弦，
4.字數不限，越短越好。

“禿驢，敢跟貧道搶師太！”